銅羅灣咩事，好多警察

有無人發生咩事
見好多交通警同普通警察係街到
無圖，影唔切相

岩岩返黎
好大件事 有人想知再講

講同唔講你都死全家

唔知好過知啦真係..
行過見到真係驚驚地

樓主新界人？ 銅鑼灣有警九成九係遊行啦 btw 今日係法輪功

Thx巴打
毒撚少出城

港島區經常有法輪功遊行及反法對峙。

法輪功遊行同青關會示威